急，今晚9點沙咀差一個，有冇人ok

tg:ciaosciaos

push

乜都唔撚講留乜撚野tg

群P

聽講恒大杜sir都黎

沙咀？勞教中心？

差一個屎眼？定一條鳩

笠水？

社會服務令？